夜媽媽，有冇大隻巴打陪我走轉飛鵝山？

夜欄人靜，浪漫山頂

邊度等

可以坐你大脾感受你蔭下嘅震盪就心滿意足了

巴打你有巨龍嗎？
小妹只會上巨龍

開番膠post
騎龍唔緊要呀
你有冇考牌先

唔見你上次撞山架車既？

認真post

又吊狗公

Sor 沒有
我得巨鮑☺️